<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><game_catalog>
    <series>
        <basic_info>
            <title>Star Wars</title>
            <release_year>1982</release_year>
        </basic_info>
        <games>
            <game>
                <basic_info>
                    <title>Star Wars: Squadrons</title>
                    <release_year>2020</release_year>
                </basic_info>
                <price>59.41</price>
                <language>Английски</language>
                <image>Star_Wars_Squadrons.jpg</image>
                <descriptions>
                    <description>
                        <part_number>Част 1</part_number>
                        <part_title>Основно</part_title>
                        <text>
                            Star Wars: Squadrons се връща към някои от тънкостите на игрите от типа симулатори, като същевременно запазва голяма част от жанра на полетните игри в аркаден стил.
                        </text>
                    </description>
                    <description>
                        <part_number>Част 2</part_number>
                        <part_title>Геймплей</part_title>
                        <text>
                            В това уникално заглавие ще можете да водите битки от първо лице, като ръководите космическия кораб и стреляте по враждебно настроените сили в междузвездните битки. В този класически симулатор, ще можете да насочвате бойците си нагоре, надолу, наляво и надясно. Летенето на кораба Ви е само напред, като ще можете да го въртите, както си поискате.
                        </text>
                    </description>
                    <description>
                        <part_number>Част 3</part_number>
                        <part_title>Графика и звук</part_title>
                        <text>
                            На първо време графиката, може да Ви се стори доста обикновена, но точно в това се крие силата на тази игра. В нея ще срещнете добре познатите вражески сили от изданията на Междузвездни войни. Освен това битките са направени много живописно. Стреляйки по корабите на опонентите, ще видите ефектни експлозии, лазерни лъчове и пораженията на вашите неприятели. Звуковите ефекти и музиката са повече от добри. Те ще Ви гарантират едно невероятно потребителско изживяване, когато поведете ескадрилата в битки. Ако си пуснете играта на добри тонколони или слушате през качествени слушалки, със сигурност ще останете много доволни.
                        </text>
                    </description>
                </descriptions>
            </game>
            <game>
                <basic_info>
                    <title>Star Wars Jedi: Fallen Order</title>
                    <release_year>2019</release_year>
                </basic_info>
                <price>68.45</price>
                <language>Английски</language>
                <image>Star_Wars_Jedi_Fallen_Order.jpg</image>
                <descriptions>
                    <description>
                        <part_number>Част 1</part_number>
                        <part_title>Основно</part_title>
                        <text>
                            Star Wars Jedi: Fallen Order предоставя незабравими емоции за феновете на сагата. В това заглавие е предложено най-доброто от запазената марка.
                        </text>
                    </description>
                    <description>
                        <part_number>Част 2</part_number>
                        <part_title>Геймплей</part_title>
                        <text>
                            Вие сте един от последните представители на джедаите, преминали през заповед 66. За да съхраните джедайските ценности, е нужно да завършите с успех своето обучение, като това трябва да стане преди силите на инквизиторите да разберат за намеренията Ви да станете истински джедай. За целта, е нужно да подобрите владеенето на техники с вашия светлинен меч, противодействието на атаките на врага и умението да се възползвате от Силата, която Ви принадлежи.
                        </text>
                    </description>
                    <description>
                        <part_number>Част 3</part_number>
                        <part_title>Графика и звук</part_title>
                        <text>
                            От гледна точка на графиката ще виждате картини, които дори надминават филмираните версии на Междузвездни войни. Триизмерни и футуристични графики ще Ви следват през цялото приключение, а като добавим напрегнатата музика и саунд ефектите, можете да изживеете невероятна тръпка, когато се опитате да станете един от последните рицари – джедай. Виртуалната реалност и потребителското изживяване тук са на най-високо ниво. Битките са пресъздадени, така че да спрат дъха Ви, а от всичко това печели ваше височество играчът.
                        </text>
                    </description>
                </descriptions>
            </game>
            <game>
                <basic_info>
                    <title>Star Wars: Battlefront II</title>
                    <release_year>2017</release_year>
                </basic_info>
                <price>36.08</price>
                <language>Английски</language>
                <image>Star_Wars_BattlefrontII.jpg</image>
                <descriptions>
                    <description>
                        <part_number>Част 1</part_number>
                        <part_title>Основно</part_title>
                        <text>
                            Star Wars: Battlefront II ще те пренесе в едно безкрайно приключение, където ще си господар на собственото си приключение в най-продаваният франчайз на всички времена – Star Wars.
                        </text>
                    </description>
                    <description>
                        <part_number>Част 2</part_number>
                        <part_title>Геймплей</part_title>
                        <text>
                            В Star Wars: Battlefront II ще имате възможност да играете, както с най-обичаните добри герои от трите ери на поредицата, така и с някои от най-страховитите злодеи – Kylo Ren, Rey, Darth Maul, Yoda и много други. Като всеки от героите допринася за различният геймплей, както с персоналността си, така и със специалните си бойни умения.
                        </text>
                    </description>
                    <description>
                        <part_number>Част 3</part_number>
                        <part_title>Графика и звук</part_title>
                        <text>
                            От гледна точка на графиката ще виждате картини, които дори надминават филмираните версии на Междузвездни войни. Триизмерни и футуристични графики ще Ви следват през цялото приключение, а като добавим напрегнатата музика и саунд ефектите, можете да изживеете невероятна тръпка, когато се опитате да станете един от последните рицари – джедай. Виртуалната реалност и потребителското изживяване тук са на най-високо ниво. Битките са пресъздадени, така че да спрат дъха Ви, а от всичко това печели ваше височество играчът.
                        </text>
                    </description>
                </descriptions>
            </game>
        </games>
    </series>
</game_catalog>
